{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025606",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "군서면2"
    },
    "text": "郡西面 (군서면)\\n\n全羅南道霊岩郡\\n\n全羅南道霊岩郡は月出山を挟んでおり、東は霊岩邑、南は月出山と鶴山面の一部と接し、西は西湖面、北は栄山江を挟んで道浦面と境界を形成しています。 南東部は山地で、北西部の南海岸沿岸には平地が広がっており、北部には広い干拓地があります。 海辺でしたが、栄山江河口堤防の築造により広い面積が農地になりました。 以前は西市面でしたが、1898年に西湖亭など19の村を併合し、現在の郡西面に改称されました。 霊岩郡の西側を管轄し、東区林、西区林、道甲など12の法政里を管轄しました。 現在は海倉里、馬山里、城陽里、東湖里など11の法定里を管轄しています。 これらの地名のほとんどは1914年に作られ、東区林里は亀林の東側、西区林里は亀林の西側、道甲里は道甲寺に由来しています。 楊荘里は塩を焼いた始終面地域で、塩荘とも呼ばれ、城陽里は城址と陽地村の地名にちなんで名付けられました。 道場里は道里と長沙の名前を合わせて作られ、海倉里は海倉があった霊岩郡の西面地域に由来しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "郡西面は何県に位置していますか？",
            "answer": "全羅南道霊岩郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "郡西面の東側と接している地域はどこですか？",
            "answer": "霊岩邑と接しています。"
        },
        {
            "question": "郡西面の南側と接している地域はどこですか？",
            "answer": "月出山と鶴山面の一部と接しています。"
        },
        {
            "question": "郡西面の西側と接している地域はどこですか？",
            "answer": "西湖面と接しています。"
        },
        {
            "question": "郡西面の北側と接している地域はどこですか？",
            "answer": "栄山江を挟んで道浦面と境界を形成しています。"
        },
        {
            "question": "郡西面の特徴的な地形は何ですか？",
            "answer": "南東部は山地で、北西部の南海岸沿岸には平地が広がっています。"
        },
        {
            "question": "郡西面で広大な干拓地がある場所はどこですか？",
            "answer": "北部に広い干拓地があります。"
        },
        {
            "question": "霊岩郡の西側を管轄しているのはどの面ですか？",
            "answer": "郡西面が霊岩郡の西側を管轄しています。"
        },
        {
            "question": "郡西面は何の村を併合してできた面ですか？",
            "answer": "西湖亭など19の村を併合して、現在の郡西面に改称されました。"
        },
        {
            "question": "郡西面が管轄している法政里の数はいくつですか？",
            "answer": "12の法政里を管轄しています。"
        },
        {
            "question": "楊荘里とはどのような地域ですか？",
            "answer": "楊荘里は塩を焼いた始終面地域で、塩荘とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "城陽里の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "城陽里は城址と陽地村の地名にちなんで名付けられました。"
        },
        {
            "question": "道場里とはどのような名前の組み合わせですか？",
            "answer": "道場里は道里と長沙の名前を合わせて作られました。"
        },
        {
            "question": "海倉里の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "海倉里は海倉があった霊岩郡の西面地域に由来しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 412
    }
}